[年經]淨色衫JJ入

男人老狗著開淨色衫

各大牌子基本都試過
U記 HM Cotton On 淘寶Gildan等等
但係洗幾次就易殘 領邊易wear易黃

有無巴打有性價比高 好介紹
淘寶都得

T-Shirt 的話baleno, bossini
價錢質地壓倒性嬴U記

再靚D Giordano, 反正都係淨色T

利申:著緊99/2件

printster

uniqlo u系列唔差

gildan 76000 好撚抵著

利申 鐘意厚身少少嘅tee

呢到講會俾人鬧嘅hollister
淨色$370/3件 但質地好

Jack wills特價嗰陣

A&F有一盒盒賣既好似再平d

Hollister嗰啲都係一盒盒
A&F重平啲？ 啲料應該一樣/差唔多
揾日去睇睇先

我同fd夾咗
真心隻料好舒服

佢啲料一向係好 所以會貴返啲

買過美版CHAMPion
買過TOMMY hilfiger
買過UNIQLO

到最後買左淘寶既重磅TEE, 廿幾蚊人仔一件
就將上面果堆有牌子既DUM撚晒

Muji

宜家要搵一件好嘅 Jersey Crewneck T 真喺好難
U記neck 位好窄
其它brand一喺好窄/太短/太薄
so far 好似最滿意嘅得bape岀嘅Jersey T, 質地好又MIJ
但logo太大個
有冇巴打可以推薦其他brand, budget around HKD1千就ok

練好個body, 著咩brand都一鳩樣

有邊隻白tee軟熟又唔會太簿飛釘

jw啲tee垃圾到喊

Jack Wills太薄同cutting唔多啱香港人著

有冇link或者關鍵字

揀衫浪費生命

係
諗得多真係好曬時間

Primark

其實棉衫點樣先唔易wear領？
Ribbed knit簡有polyester好似都會wear
係咪睇密度？ 太薄太稀比較易wear?
同樣棉衫 料好當真差好遠？

另外jcrew料如何？

淘寶有冇邊間可以推介?

你地而家偏好咩料既tee?
純綿?
綿 + polyester?
純 polyester?

綿 用得耐洗完就唔會臭
polyester唔會起皺 用得耐唔會wear